【新口號】香港警察，毒害市民

香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民

香港警察過去6年間，於民宅，商業區多次投放催淚彈，毒煙無差別攻擊，毒虐市民，包括老人，小孩，，婦孺，傷殘人士，遊客等

港島區：西環，上環，中環，金鐘，灣仔，銅鑼灣
九龍區：油麻地，旺角，佐敦，尖沙咀，黃大仙
新界區：上水，元朗，沙田

香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民

香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民

香港警察，毒害市民香港警察，毒害市民香港警察，毒害市民香港警察，毒害市民香港警察，毒害市民

香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民
香港警察，毒害市民

巴打邊間教會

自由閪的信仰

推呀，推上國際新聞

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

唔好信玩火
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

香港警察，毒害市民

專業謀殺？

推

咁又over咗，EQ低毅進狗隨時失控，

不要產生烈士

黑警治港萬歲